psn係咪壞左？

美服玩又壞
港服玩又壞
點解可以咁垃圾

尼個年代想打下機都咁難

放工返屋企無機打

俾錢都打唔到機

放學翻到屋企就無機打